點搵法律諮詢

如果想要免費法律諮詢有咩途徑？

搵區議員, 問下佢有冇資源？
政府嘅 免費法律諮詢計劃？(但係呢個一黎有排排,二黎得30分鐘, 又諸多掣肘, 好多cases都唔受)

如果私人律師樓, 純粹想去講下單case, 又有冇得免費? 見有d話頭30分鐘免費, 但係又有其他雜費, 仲要價錢只供參考

單case係關於婚姻、業權嘅

每 位 律 師 每 晚 接 見 五 名 市 民 ， 每 節 約 為 二 十 至 三 十 分 鐘 。

推

同問，有冇人好心免費幫我打官司

我要諮詢問下姐 如果要比錢都唔係問題, 不過私人果堆海鮮價, 連要幾多錢都唔知

你想講下單case又唔想告
你應該係要去見社工唔係律師

唔係唔想吿, 但係同樓相關好多時, 告嘅成本仲大過得到嘅賠償

咁吿黎做乜

你咪試下區議員嗰啲免費法律諮詢囉， 不過有心理預備成班區議員助手會坐喺隔離一路聽一路寫寫寫
政府嗰啲我未見過，所以答唔到你
如果私人律師，唔好真係信有30分鐘免費諮詢，邊有咁大隻蛤乸隨街跳

區議員唯有去問問先

私人果d話頭30分鐘免費, 但之後海鮮價
咁我都想知下大約幾錢咁

私人嘅咁你咪打個電話去問下先囉，你簡單講幾句，佢都大約報個價畀你聽嘅

你上網search吓囉 其實唔同機構有唔同嘅scheme
律師樓除非係大間嘅 如果唔係你都唔知邊間好 就少少伏
正苦嗰啲你得到嘅質素係似乎咁啱撞正邊個律師
再唔係你問個識得law嘅朋友 答吓你refer吓律師 其實最實際